點解d死TB要搽到成面粉？

做得TB仲要成面粉咩料？

屌你老母 好人好者一個女人
點會中意啲死tb呀?
中意得啲死tb都肯撚定有問題 個腦積屎
拍到個人都鳩下鳩下
連啲思想呀 行為都係痴鳩線
Tb仆街死 啲中意tb既垃圾女人都應該仆街死

利申: 見識過 依啲女人真係垃圾都不如 on柒鳩

潮文 中你老母